𠝹刀色魔迫15歲女拍裸照

【本報訊】入伙僅半年的荔枝角新落成公屋海麗昨晚發生駭人風化案。一名十五歲女童返家時，在大廈內遭遇「𠝹刀色魔」，女童被對方用𠝹刀挾持，拖往後樓梯大肆非禮後，色魔更脫去她全身衣服，然後用繩索綑綁，拍下多張裸照。警方接報後封鎖全幢大廈，並出動警犬搜捕色魔，但無發現。

獨自乘搭電梯出事
警方事後將受害女童送往法醫鑑證科檢驗，並取走她的衣服化驗。鑑證科人員今日凌晨仍在案發現場後樓梯蒐集證物，並取走大廈閉路電視影帶調查。警方表示，案中色魔年約二十餘歲，身高五呎八吋，身材瘦削，案發時頭戴黑色帽，身穿深藍色恤衫及深色長褲。
警方消息稱，昨晚七時許，一名十五歲女童外出返家，獨自一人乘搭電梯上樓，但當她離開電梯時，在住所對開走廊被一名男子箍頸挾持，並被人拖往後樓梯非禮。
消息稱，事主雖曾極力反抗，但色魔孔武有力，並亮出刀威嚇，結果被對方制服。女童慘遭淫辱後，更被對方強行剝去全身衣服，並用繩索綑綁，其後，色魔用相機拍下女童多張裸照。色魔清理現場後沿樓梯逃去。女童跑回家中，向父親哭訴，父親連忙報警。

警員封鎖大廈調查
警員到場後將整幢大廈封鎖，並召來警犬，在大廈逐層樓搜索，至今晨零時許仍無發現。案中女童身體無表面傷痕，警方稍後安排她接受法醫檢驗。
警方事後取走案發現場大廈的出入登記資料，初步懷疑案中的「刀色魔」是一名慣犯。警方根據事主提供的資料，通令各警區追緝其下落。
發生風化案的海麗今年初陸續入伙，目前約住有三千三百戶共一萬名居民，屬甲級保安公屋。

拉到人未？

回撚夠帶未

2017年12月28日

屌quote錯

都冇扑野 又冇受傷

好小事姐

小事化無啦 咪又係雞

昨晚七時許... 咁撚早都落手，咁撚狼..

冇阿 瞓醒未